暫時分祈送中形勢－大媽灑同中共傾緊數

大口狗襟日立會都無返就去左club應該係去見班大媽灑
見完後就收倒order立會hold住先
今日大媽灑系保險佬陳智思出來放風
班大媽灑其實今次都出左好多招叫石禮謙撻左啟德塊地
又ESR Cayman係港上市
依兩日真係要睇班大媽灑同中共傾成點加點處理林奠
前國香港關係法＆民主法真係超必來